假如我是京員 看到中聯辦處事手法拙劣

中聯辦發動的社團打市民事件

令香港市民對警隊更不信任

令藍絲支持示威者

咁,呢班庸才是否要嚴懲呢？？

人治政府係講關系，並不是講能力

打飛機post
中聯辦從來冇追求市民對警方信任

收皮 老共係呢d時刻只會包庇左先
到件事完撚左先秋後算帳
何況就算老共嚴懲
我地可以放低咁多烈士既仇？

最後警察出動收拾殘局

可能會贏返市民信任

唔排除「牠們」有此如意算盤

漏咗 令大西北區陷入經濟停頓